[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [449]棄驚潮前能否衝破500大關

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

40幾分鐘都冇人開我先開

否

手機開唔到 所以死都唔中1001

你有冇睇1001個ID
叫你耐心等候

兩龍黑龍時間重唔夠耐

棄驚了

第一日打黑龍死完又死都未game over，以為中bug屎

輪到我死先發覺係有人用咗金票，輪流貓完再食返保險
最後4個人貓咗7 8次先過到

Copy 返舊Post當留名
綜合各巴打打黑龍嘅經驗同心得, 做少少總結
破處團: 3 X老手(1奶2攻)+ 1新手
1 奶 – (基本奶) 廣域5, 滿足感, 輕武/狩獵笛; (進階奶,有位先裝) 快吃, (大)刺身魚鱗, 最愛菇類, 毅力護石
2 攻 – 黑龍裝+用慣嘅武器
新手– 精靈守護5, 毅力護石, 整備5, 不屈, 武器建議斬斧
(如果玩攻城武,就帶炮擊手II)
CAMP
最後準備…可以帶定強走藥(黑龍開大時,耐力可以扣慢啲), 煙霧彈, 回歸球
食補品,食貓飯生命保險
(玩攻城武就著咗隱身衣先上翼龍)
Phase 1 (100%75%血)
著不動衣上頭軟肉, 再撞牆(1-3次)
新手可以打身上刃
紅眼時歡迎著不動同轉身衣盡情零解, 但一轉黃眼請軟肉同撞牆, 冇信心就讓路畀老手
(攻城武就上炮彈, 左炮移2下, 右炮移1下, 老手準備down 先狂打頭)

Phase 2(75%  50%血)
集合機關槍前, 掟煙霧彈, 機關槍手射胸/射頭
開大跑第3就負責關閘
入Phase 3 時, 回歸球返camp, 補裝備同食貓飯
Phase 3 A (50%  38%)
射第一發拘束彈, 暴力打頭, 可以考慮食定強走藥大技時走路
Phase 3 B (38%  20%)
機關槍差唔多ready, 25%血, 龍槍ready, (新手唔好搞…)
Phase 3 C (20%  5%)
要走第三次路時, 望見家鄉

有咩加減錯誤, 歡迎指正

我自己計返黎大概既數值係

第一次大技-77%血開(基於段片一開頭有下撞牆因為視角問題睇唔到撞唔撞到牆 所以可能有1320既誤差 同埋撞牆我見過會扣1650 唔知係咩條件先會發生）

第二次大技-49%

第三次大技-43%

第四次大技-27%

之後打到17%血就出左擊龍槍扣左10%血之後就未起身已經完場 所以實際數字就要再睇下會唔會實測

另外有誤差既位就係移動速射弩砲 因為唔係每hit都打中同一個位所以難啲測到

有冇場

新lo lm

3uRs QypF C7tH
PS4求carry

75%, 50%, 38%, 20%, 5% 呢啲數都係網上見到抄落嚟當做參考(可能唔準)...第五次走佬後solo零解多兩嘢就end game

剛剛睇左蟲棍9分台條片 未出第五次就擊龍槍收頭 咁既話5%應該可信啲

糞驚留名

strong post lm

留名又等睇人撩交嗌

留名睇王冰龍又比人壓到起唔到身做肉靶

打多次, 舊POST最尾可能有人見唔到

要向各位同我組過隊既巴打講聲sorry先, 尋晚2場最後都3貓過唔到活動任。
by the way, 小小建議, 如果龍黃眼下壓大家個企位係頭附近而又係輕武, 可否主動小小上頭撞牆? 尋日無乜撞, 第二場我企佢右後腳仲要轉大視角上頭撞, 小弟盾斧重武避得慢又碌唔遠, 有時GP後反應唔切好難上頭

-1

15號？
等緊佢張票升護石

用黑龍裝斬冰鮮雞好爽

等極冇人岩岩落左街食野

打住先 你返黎再幫

零解大師咁耐都仲未上水

削擊珠 對太刀有咩效果？

破一次防同兩次既分別
個人覺得方便好多

一次就可以軟化肉質

有冇人覺得擊龍槍完轉經典bgm好滾動
我會即刻較大聲d 個人都勁d

覺，貓車都快都D

求carry x2

會有同佢搏命既感覺

當年都係因為想聽最終決戰所以成日去打老山龍

不能

feel到勝利在望 心雄即刻貓哂

經驗話我知係條龍爆seed既bgm黎
佢會訓一訓地先之後獵人們大限就到了

排隊

如果bam 轉做出骷髏骨先至播會好d

岩岩開始玩返，過唔到特別任務煌黑龍

感激各位大俠

唔該哂巴打

用電話上web版開到

個場幫人多過要人幫等左5分鐘都未有人接任

呀婆啲奶好好飲

求carry煌黑龍

撚狗都打黑龍

新手：火耐3，耐暈3

勁到...
一take過

岩岩比人捉住左 你地飛哂上去

唔好講到咁好聽 係貓晒上去黑龍triple kill

咁鳩難打既隻煌黑龍

跟住我就最後一貓翻歸 下場再打過

第一次打嗰隻？你有無用冰屬打

係，無用冰屬，要用乜武？得把龍屬雙刀

黑龍4件加煌黑手
用緊冥赤爆破斧
想問吓使唔使整黑龍把斬斧？
見佢係龍屬性有人會換咗用龍屬性攻擊隻腳

要用冰屬打到佢屬性抑制 你上YouTube睇睇片先會好啲

隻煌黑我地後尾用龍屬都過到

要

想問下黑龍重弩輕弩係咪必整？

咁就應該要轉埋龍屬攻擊對腳？

我自己就無整

多謝各巴打carry

輕弩低攻過冥赤個把
唔知係咪入錯數

利刃同真利刃效果可以重疊

no

我見佢好似可以好多彈種
同埋好似可以用無擊珠？
咁重弩有冇咩玩法啱用？

咁阿婆巴點解會用黑龍4件加利刃護石既

真係要試過用黑龍4件玩弩先知佢有真利刃
套裝技能寫到1999咁

推 黑龍-1

我覺得黑龍把輕弩都係一般，似控場多d
實際輸出，雷屬性都係帝王輕弩，冰火就煌黑輕弩 舒服

反而黑龍重弩打貫通幾OK

三隻眼

輕弩有貫2散2速射，可以麻眠，散3可能都玩得，另外因為可以射滅龍用唔到無擊，滅龍彈就應該都係煌黑勁d
重弩貫3會勁過冥赤，散3如果全攻會勁赤龍少少

要爆頭
點解咁多人推廣零解
但冇人推廣我大拔刀重弩教

琴日me 咪講左囉，用過啦

不過拔刀重弩未有冰咒y前冇得增強

今朝合左把黑龍弓，都幾勁打肚都高傷，就咁射都均38度x3，散打最後都50X5。唔講得笑。係打頭差d。

[MHWI] 雪崩γ解包資料 不喜誤入

冰呪y裝各位巴絲點睇
仲諗住寒氣會加強小小，洞數都好孤寒

其實黑龍第3階, 爆哂頭之後
打Down 咗應該打頭定打心口?

W0Wed
會整一套玩冰屬 真.寒仔

淨係集中3已經夠玩

我就用煌黑斬斧著煌黑腳
黑龍斬斧就黑龍腳

之前好似喺巴哈見到話黑龍個頭唔食弱特, 有冇巴打知道堅定流?

黑龍5件同埋黑龍4件
太刀裝點砌？

呢句真 一轉bgm即3貓

爛輝腳差唔多解決所有問題

遠程武器未軟肉前唔食 軟肉後就得
其他武器唔軟肉都食弱特

唔係只計一次咋咩？

頭係咪唔得？我fd 話裝左減黑龍頭 一次唔work

煌黑斧有咩好
應該唔夠料整咁多

你fd昆你

你終於露出本性啦咩

擺明出俾雙手大劍同單手大劍

最近玩返，想問下打煌黑要用咩裝？而家好似冇人會打冥赤

我都有呢個疑問
到底保險金同埋啟程酒到底點計同點樣加疊

有時真係可以死好多次

唔夠攻2 挑2 達人2 砌唔靚
打埋黑龍要繼續刷珠

頭 彈肉質軟完都係得44 未軟前33
兩樣都觸發唔到弱特

得近武可以

黑龍條formula 唔同？

新手留名

特殊任務（初見） 5貓先輸
活動（破處後）正常3貓
貓飯：報酬金（技能隨機出現）
貓保險（可以固定食）
以上2個都可以各自發動一次

不動衣裝改我已經解咗黑角龍個任 但係仲未拎到？
係咪啲前置都要解哂

當活動任3貓。
4人組隊一個食保險金，其餘3個食啟程酒。
咁實際可以死幾多次？

如果有技能毅力, 0血完一次不死,回完血後再死,返camp, 扣一次報酬(即係貓一次), 換裝, 再食貓飯大毅力有冇用?

轉福集中無傷1件出齊3lv再加至少一個4窿都仲孤寒?
等緊佢砌寒仔大劍裝喎

跟赤龍

貓的大毅力
效果：當有一定體力(HP>65)以上時，受到會力盡的傷害時會殘餘1體力，只會發動一次。
效果疊加、相同
毅力(爆鱗龍套裝、炎妃武器)：當有一定體力(HP>65)以上時，受到會力盡的傷害時會殘餘1體力，只會發動一次；每次力盡後，可以再次使用。

大毅力完之後燒死

你用完技毅力，之後唔死，再食貓飯毅力
都會即刻有返貓毅

未用技毅，食貓毅，有雙重毅力，可疊加
不過用邊個先，無留象

技毅打乞龍每次死後都會有重置

用咗貓毅，死咗，再食貓毅
會唔會再有，唔清楚

有個隨機貓飯效果係死都保持貓飯效果
可唔可以令死咗，都保持貓毅，唔清楚

要工具人即補血, solo就喺場上多幾秒先返camp
另外食生命保險嗰位帶毅力護石可以0血2次先返camp?

要任務開始先會有

差最後4隻眼
最好有奶媽

PS4
472D izJs nN36

尋日冇開過機打, 維持0眼...
前晚活動任入刷料場, 自己算有輸出(太刀狗兜割)冇死...都係過唔到...唔通我係剋隊友...
想搵巴打刷眼...

每個技只可以發動一次 就算你死左再食
個技都係黑左
上面個case 可以貓4次 第5貓就輸

工具人唔係用黎補血
自己火耐有20就唔會燒著

會用蜜蟲毅力先(如果有帶貓)
之後技能毅力，最後貓飯毅力

工具人除咗玩攻城武,可以兼任奶媽角色, 唔要求一扣血就補, 只求紅血可以撒下奶粉

琴日我都黑左人

撒粉尼啲基本野 其實每個人都要做

有無大佬可以入來carry -2

0血毅力緊/硬直就做唔到....

唔係大佬但我要素材

ok我差一個重殼就齊四件黑龍

次次都冇人救喎
貓完都仲大大聲笑我

我自己用冥赤堆屬

建議：新手貓飯可以食屬性耐性大 比較容易0貓過 再加埋火耐3冇咩可能死 死左先食返生命保險

生命保險係成team計多一條命

食咩貓飯呀, 學我企CAMP就咩都唔洗食啦

真喎
好人好者仲打咩乞龍
今晚轉場打fall guy了

弊在宜家好難揾人打返冥赤

而家有冇黑龍場?

一係你做物攻果個, 屬攻叫人地幫你算

偷把煌黑打，個陣個個都係咁

我第一次過都係偷煌黑輕弩打

如果一人食保險金岀發，貓完再有人入場
入場嗰個都有食保險金係咪可以有多次保險？

咁理論上四人輪流入場咪有四個保險

單拖無腦打法 可以用貫通重弩，一味貫，佢出大技就由得佢殺 , 死完出返來再貫過。死3 次之內都貫得死佢，咩屬性攻擊都唔駛理。

佢龍屬性時一樣都可撞頭爆角，會打快d

死到砌到把煌黑輕弩，射冰火彈就好易打

偷左啦，但係冇裝又爆唔到翼偷裝

0貓過 奶媽好勁

sorry p2個下貓真係on9同埋多謝奶媽狂補

出左黑龍裝，發覺乜乜.體力珠已經無用

有無人刷煌黑龍 or 黑龍

冇，計全隊人一場只會發動一次白色保險 同 紅色保險。
即係最多俾多兩次死到返camp 嘅機會你。
一旦發動左，你再食貓飯都唔會有效果。

白色保險係開場前隨機出，開場前冇，你入到場都唔會突然有。

紅色就一長期都有，肯食飯票就必定會生效。

大錘已畢業
準備下吧武器

一個任得一次機會，個個任有人死左就無效
食齊報酬金同保險入，一貓會扣報酬金，你再食報酬金都係冇用，之後二貓會扣保險，貓完再食保險都係冇用
毅力就一條血觸發一次，如果係爛輝2件，觸發左毅力就廢左要死完復活先會重置，但貓飯我冇試過唔肯定觸發完之後回歸球再食會唔會觸發到

我過果陣都係赤龍2件+之前D裝
我上星期先打返赤龍

變晒軍票

唔係要好多人先打到咩

跟街場打，貓多2場就有

去街場打

以前成日拎住d痛擊體力豬打飛機

以前體力豬接近國民技
咩裝都要插到體力3

攞住5粒達人2，唔知開心定係唔開心好

痛治豬或成最大嬴家

黑龍（希望有人）

ps4

34nK NXYz d2J3

爆哂頭
差個擊龍槍應該完
一個360團滅灰

我同你都一樣真名打MH

擊龍槍之後通常仲有25%

好想要解放鐵壁

近武正常ta嘅話應該用帝王3件+煌黑2件buff屬性
但我之前都懶整，用返帝王3件+碎龍2件
再配返爛西武、珠就轉返配屬性增強、轉福、耐龍3嗰啲，都做到ta時間(我太刀打8分鐘)

所以我諗用黑龍4件都問題不大，係屬性應該會唔夠煌黑2件嚟
不過物攻又會高過煌黑2件嗰套，所以應該都諗得過

而家應該係刷XX整備珠/XX加護珠

估唔到到最後一條龍先黎討論毅力、貓保險

怕死同浪費時間最尾得個吉嘛

慘得過第5次大招之後先滅團

拎到隻眼就夠啦

9粒

你以為做現充唔洗付出代價呀？

試過擊龍槍完場

扺啦 唔幫人破處屌柒你添啊

想問下用黎打黑龍既零解斬斧裝有咩核心技能?
整備/精靈加護/不屈/體力/強化持續,仲有無數漏
同埋如果本身套裝既火耐性已經有15,咁我係咪插火耐1既珠谷到上火耐20就夠?

用黑龍好過啦 煌黑都唔食屬性
基本上用咗帝王武 就會夠壓連啲咩屬性強化都唔洗

用黑龍裝

挑7 破7 攻7 強化持續3 整備5 破壞王3 火耐3

核心技的話，係
當然都要確保有會心，弱特，超心
爆頭最好有破壞王

技它技都係浮雲，可有可無

(其他技都係浮雲）

打錯字 sor

火耐性呢,本身已經有15既話,其實推到過咗20其實係咪無分別?

夠20 就已經唔會著火，如果驚死，食大毅力貓飯，咁就可以確保冇晒血發動大毅力時唔會因為著緊火而燒死
大概係咁。你再高火耐性都冇咩好處，有位不如裝埋攻擊珠

最低限度防禦同火耐升到去p3破一次頭後食一次360滿200血唔會死就夠
比你參考下1000防15火耐唔會死

試過5連360之後討伐成功
趕到去肚底，趕唔到收武飛撲

即係火耐高過20都照樣會有效果?

當然

即係你果套開荒裝無特登升夠20火耐?

我果陣驚死到推到38火耐之後再食耐屬飯

玩慣就唔駛架喇，我套火耐性直頭係零

怕死的話帶回家玉，一用完衣裝就回camp 等
咁玩想死都難

你用15定20都係兩招死架啦除非你用毅力驚一血再燒死就話20防火燒姐

睇慣咗黑龍再睇翻d 1 2 洞嘅裝覺得好唔慣
諗下d 技能係ok 嘅，我大劍仲用緊冰呪冇轉黑龍

裝埋耐暑珠就唔使驚phase3地下啲火

睇落連埋黑龍套應該出得齊攻7挑7無傷3集中3看破7弱特超心3
夠啦嘛?

調查團票G係咩任務跌？

472D izJs nN36
-1

pc有冇場?

啱啱先發現大劍可以擋扇形火

你開

開梗

係咪刷料團黎?

PC場:
m6ABvrBhAdHr

打左成個禮拜終於單挑贏黑龍 想問玩盾斧既巴打黑龍裝點砌

係
不過好似唔夠人
利申
走左

有無PS4 破處團
可以做工具人😂

唔用煌黑手？

仲未破黑龍處

頭先終於贏第一次野團

可以幫你既

6sLt Kifx bDPf
ps4 黑龍
求巴打幫破處

之後仲會唔會有小型更新出新任？

帶有冇刷料團？
利申我好屎，成日用回家球

野團有時幾驚喜，試過4斬斧，成場係咁達達達，幾頂癮

入緊

過咗一次單機掠奪刀啦
邪眼都偷到

萬聖節Event後應該就完啦

Pc場刷咩

肚底就唔洗收武嫁啦喎

正常斬斧就唔會出集中既 不過個個人唔同

原來講緊大劍 自隊一打

呢幾日都好黑
打極都打唔到眼
諗住整埋護石同武器就夠
呢兩日都係食白果

咩護石要隻屎眼

咩都打

超心護石Ⅲ ×1
痛擊護石Ⅲ ×1
匠之護石Ⅴ

唔知佢邊個

匠同痛擊我都有
匠好似有用d
同埋貓武器都要一粒屎眼

食個飯再打，唔該巴打

嚇𨶙死幾時我個名後加左個寶寶落去

有冇刷眼場???

同問

6sLt Kifx bDPf

肚底正前都有機會噴到, 要再企過d另一隻手先真安全

cls 街場3場3場都贏

得罪講句街場其實冇連登仔咁伏

我打活動街場仲未贏過一場
BTW 求刷料場

煌黑斧強屬上刃快d
你整黑龍斬斧好d
高攻好多
我係破處先用煌黑

爆頭必出

試過爆頭但死晒報酬都有1個

ching冇炮手唔好玩機關槍

爆還爆 死還死

係丫 仲要唔洗走位都可以成程打心口

可以打

己爆。。。

爆到一段
試過街場盾斧唔爆頭

高手一定玩地斧

6Qe4 eHsB Hurr

乜場

點解我d街場未贏過

xbox

PS4

街場連續兩日食白果

會繼續出歷戰王
其他唔知

幾時再開juno

好撚缺大靈脈

聚魔?

得下星期隻王冰龍
其他出唔出歷戰王未知, 但機會唔大

街場勝率9成 唯一輸過一場係隊入面雙刀盾斧爆唔到頭

零解冇腦咁上
有兩個就好易爆
記得上破壞王

盾斧唔係斬斧喎

大靈脈玉而家係聚魔juno外仲有邊幾隻會跌

所有危3

一唔一定要爆頭先偷到？

打左隻溟波龍1粒都冇

歷戰？有冇裝地質學？
應該好多㗎喎

1%?
要幾多次任先偷到

請珍惜滅滅子

前面打得幾好都好，一到第三階出360火就死哂

1分鐘姐

想街場唔貓就自己做奶啦

入去放貓技出返黎？

cls又贏一場街場
有個唔識打,全程奶媽 打得好快

揀人入場咪得囉

根本有奶就穩過
啱啱仲3眼

yes

我記得dev diary有講過話會繼續出喎

pc場:
m6ABvrBhAdHr

係指平時d活動繼續開唔係歷王

我諗都冇諗過

入唔到喎師兄

3分鐘一場

散彈定番?

全太刀

街場做奶過左5,6場

ps4有冇爆頭場

啱啱好一個禮拜
棄驚等MHR

推

就快到第500個 post, 好勁，留名

ps4 黑龍刷料場
有大奶奶有斬斧
4knT Xer4 u86e

爆場即踢企鵝

入去一分鐘唔爆頭都偷到？

4knT Xer4 u86e

樓主。。。
我要進來了。。。

同我射爆條黑龍

唔洗偷。出奶媽裝 去奶人 難廢極低

有無咁快手

無左?

食完飯再開

一貓係一跳落地就食火球cls

用完擊龍槍仲用左2次大都未死
冇得再貓冇哂秘藥冇轉身得返5分鐘
all in or nothing
真係好刺激
隻手出晒汗

盾斧用黑龍裝備係咪可以玩到斧強化+超解?
想知點砌

PC
$e?zMp4i$F$r

有得打？

等活動開返

仲有無位?

睇yinyin 盾斧ta, pc既盾斧mod , gp有特效 官方幾時加gp中二特效比盾斧

係咪可以塞齊會心+炮術?
想知點砌

你啲珠夠靚就乜都得㗎啦
又唔使塞體三

我用緊youtube [ha 我gg了] 果套

但塞炮術不如加攻好過 同埋黑龍裝送高防性 我諗e家打gp高解會舒服好多（配埋守勢

以後唔拎雙刀做奶

巴打 你覺得操蟲棍定雙刀好玩d 想練一樣輕武器 (片手唔啱我)

開多個

我行下補下冇乜點打會唔會好過份

其實奶媽除左一開波大家著齊轉身會hea 30秒 基本上全場都係到郁緊（玩笛再忙少少）

你要keep 住補攻防種子 攻防水， 隊友節奏唔好要去掟煙 射滅龍石比大家調整

補血更加唔洗講， d人一見有奶媽就神打上身 招招同你用面接 ( 刷左咁多場我未試過冇隊友唔食360火 呢招根本唔應該食到）

玩笛再外加條龍大硬直（扇火 倒地 飛天） 吹buff

裝炮手玩下啲玩具

想輕鬆d 保命d就出炎妃片手 自帶毅力。 我冇料整唔到先玩笛 玩玩下發覺我都唔會貓就一直用笛刷算

漏左一樣就係最好出最愛菇類， 我冇呢粒珠先冇出， 有呢招應該真係唔洗吹笛

咁我呢啲半999好少少，見有360火一定睇情況掟石
利申斬斧手

街場一場過 3隻69 人人都識打都要2貓

爆眼團 打一場訓
唔要奶

係 睇人品

有啲奶狂掉石頭 真係煩q到想quit

有冇人幫手由煌黑開始過

呢到仲有冇人玩銃槍

可以ge 房?

baha仔話6點倒到2點出左5粒整完裝+一把武

3Nd6 RmNb v8MT
感謝大佬

有裝

唔用隱身衣裝又飛落黎
連閘都唔識衝

長知識了，利申第一次做奶

我一開始都係咁 扔多兩場發覺其實會唔夠石用 儲起佢等隊友狂失誤先用

雙刀靈活轉黎轉去劈得爽，係要識開關鬼人控氣
蟲棍勝在追擊一流跳飛插，但就要吸buff先打得斷左要重新追住黎吸冇咁爽
好似係

隱唔隱依家覺得冇乜所謂
撞佢兩獲打住先
工具人再開炮down好似仲慳時間

我都係第二日做奶， 用完一次番唔到轉頭 刷左一個下晝都係輸一場， 幾粒鍾就整完全套裝同幾把武器

其實我一直想講嗰個唔係360火係380火 有一次以為避開咗點知死撚咗就係多咗20度

咁雙刀， 鍾意爽快d

多謝
夏洛特，白夜叉， Emma
打咗兩夜都贏唔到
今晚最終贏到
有兩隻眼

武器down前撞嬲佢會好啲
咁down緊個時會發動埋挑戰者 加攻加會心 爆頭都快啲
但都睇點同隊友夾
開場前用啲時間問下邊個控炮 隱唔隱 要唔要奶
會夾得好啲同打得開心啲

仲可以提早軟佢個頭

教練呢

我發覺佢嬲嗰陣連射弩彈好似會再高少少攻 即係會變96一飛

打雷狼會用

打骨槌 爆槌

輸左

三斬斧太低效益

我想問用貓偷素材係咪要睇曬動畫先

唔係

呃鳩我

揸太刀雙刀嗰啲 仲夠膽入黎街場 我真係屌晒你地老母

咪撚出黎害人啦on9仔

屌你老母 爆撚左成場頭 你班垃圾仆街同我去剪腳甲

你唔識去練返把嘅 諗住街場幫你畢業 你好唔好意思

你帶住把雙刀入黎嗰下會唔會自卑嫁姐

屌你老母

Sorry囉

Glt爆咗？

對唔住

揸片手一樣咁on9

以為斬斧今次取替咗太刀既地位
點知都仲係慘過地底泥

迴避性能對太刀看破同居合斬發動成功率有冇影響？

無

打活動任街場好刺激 得返一貓 用曬擊龍拘束弩砲 仲要冇奶咁死戰 好彩過到

估唔到黑龍都可以玩火事

迴性5見切多十幀無敵
可能冇咁易斷招

弓神都有玩火事

做奶揸片手攪下氣氛姐

見到啲腳咁靚，奶多幾下

唔識玩比佢哋揸咩 都係撚樣一群

打到咁燥咪唔好幫人過囉戰神

垃圾揸大炮都係垃圾

peppo火事都8分台了

有無輸出型片手 ching配裝教學

SOR9RY囉

好彩打完黑龍先壞ps4

想整霜冰牙龍頭
屌你，要用票既
又唔係古龍歷戰直王
咁都要用票

啱啱好ps5

但係仲有隻冰雞王未打

邊度有條 淨係見到條9分台

今日打左冰耐3
之前唔知點解連冰耐2都無

check again

一入去立即出番嚟？

冰牙票好易刷咋喎
一場平均跌2-3張
打廿幾隻已經夠你出曬14把武器+ ab防裝

4knT Xer4 u86e

-3
有無人想打黑龍刷料

仲等緊料砌新機打黑龍

係咪上車斧最易打
遠程係咪全部比扇型火收曬皮

見到了
點解片都未出係就知

癲嫁佢地

幾十歲阿婆企開啲啦
隔住個mon都閒到陣藥酒除

又周圍拮人後面好污糟

垃圾驚開始冷清了又係時候入返棄驚mode

Sorry 巴打累死左你地

今日同佢飲茶嗰陣佢講嘅

有冇巴打一齊刷珠

教練依家先上
小妹要訓啦
成村人瞄住教練個處
開隻蝗乞都餓狗搶屎咁
痴線㗎，乞龍處無啦無啦

想刷乜

整完套黑龍先發現自己真係好少靚珠，挑戰加護果類都冇乜

等咗教練成晚啦
又話8號，變咗9號
聽晚唔玩fall guy垃圾驚啦
要著靚衫衫俾教練睇

得一個上車都可以爆到頭喎

奶片幾好

好易打2-3分鐘一場

3090？

危3定雷龍？
我可刷一陣

原本諗住瞓...

教練！！我要入嚟啦！

Same here

教練已經得返半條人命
你地仲要入去日夜輪姦
教練捱唔捱到聽晚
見小妹著新游衣㗎

早啲訓等聽日食二手飯啦大叔

我開左
3GAB xNcC f3wj

到咗

另一位巴打好似唔見咗

好似係照打？

邊有錢買3系卡等ebay啲二手料到等成半個月睇怕下個星期先玩到

唔知地斧可唔可以好似佢咁玩呢 但斬斧無太刀機動咁高

但啲武器好似麻麻 皇金係咪勁啲

想問阿婆煉聚魔素材 係咪得古龍個d煉唔到 其他都得？

佢啲武器唔洗理 最多咪當玩具玩吓

而家有無黑龍團?

咁夜係咪冇glt喇

吳該哂成班鐘意c眼既痴線佬幫手破處

Ps4係咪已經冇人玩
回坑發現少好多房

唔係你自己開房 叫街場就有

啲人懶得開房啫

同埋凌晨了

重有冇場

個重點係，依家無票果個任

霸龍又冇，紅黑/祖龍又冇

崩龍都冇
風龍又冇

其實我想打夫魯夫魯

啲活動任係咪出歷戰冰咒先出返？想刷票出外觀但係下個禮拜冇咁得閒

尋晚街場玩黑龍重弩貫通鳩射都過到，埋單仲有兩隻眼，同煌黑一樣d人打到熟晒

想試下玩奶笛打黑龍奶下人，係咪赤龍麻痺？定直接造把黑龍笛好？
利申：未用過笛

冇人咁出

無啦無啦
教練已成(SL人UT)

如果p3唔係有大技強行燒可以玩埋貓火添

係咪無藍火即係爆咗頭？

佢會出提示頭部已完全破壞 同埋爆角 爆眼條龍都會分別訓低一次

片手大力到喊

原來蟲棍可以跳閘 而家先知....

咩係風龍

嵐龍?

yup

有邊讀邊

好記好多

之睇過唔知邊集有隻大型隻寄居蟹用龍頭骨做殼

老山蟹

隻蟹仔幾勁
但蜘蛛深刻啲

片手冇唔落唔得嘅技能
基本同太刀差唔多

一定要配收刀3

垃圾驚無人玩

呢隻野原本係俾 USJ 個任務嘅,
但因為武漢肺炎關係,
先焗住改到而家咁咋

太刀加廣域5快吃3夠奶㗎喇

識玩嘅太刀爆頭不下於斬斧喎

黑龍都唔算太郁動同夠大隻，盾斧用電鋸定超解好？

黑龍係最後一彈係咪即係之後都唔會再有更新?

仲有隻歷戰冰咒就完

咁快就完

仲想玩下奶笛，睇下有冇得順便渣下流灘

3月MHR繼續

得1080p

夠睇架啦, 有得便攜仲吸引

剩係爆頭黎講應該係好過斬斧
因為上車累積倍率太低

我冇1080p mon

全平台獵人

笛我唔識呀
好似煌黑把嘢打佢最好

多人都係超解算, 尋晚第一次斧強打街場, 累死人

吹耐大+風大

電鋸最麻煩係上撈打飛人，唔上撈可能個節奏差啲

開大技前食返秘藥/回復藥做返體調得唔得

所以我單挑先用

你就好
琴晚最後兩場都係同一個人包兩貓
然後其中一個唔小心
又出返去

食大回調番岩個貓火同時又唔燒死真係好考你同隻怪個企位可能得既

貓火十血又麻煩啲既 但如果耐屬2既話應該易啲控 碌一下就熄火

不過算啦 連將不動裝轉做迴避裝我都未夠膽我都係唔會諗任何火事

其實除左第二次之外, 只要隻怪個企位靚就可以一野都唔燒到就安全達陣上疊, 但要引黑龍位好麻煩佢會瘋狂噴火唔肯車黎

今日請咗假，有冇黑龍早場？

olay幾時出新片其他睇到悶了

其實依加盾斧都唔知點配裝
大部份時間斧強化, 都好少用盾擋, 加迴性可能仲實用

斧mode易砌啲，唔洗炮術5

太刀奶會唔會都係冇輸出

其實除咗用緊急跳去避phase3 招360度噴白火外
迴性4加迴距3避唔避到？

咁撚堅抽

入佢中路
或者向後飛撲啦
感覺用左都無咩分別

工具人一問

弩炮點樣玩先可以射得準
成日郁來郁去中背無傷害

等佢望過黎先射

唔洗跳 滿血硬食都仲有50血

訓低左既打頭
企高就射肚

咁岩唔岩

一入phase 2果陣去砲台位掉粒煙彈
等佢發呆飛落黎 再上砲台射佢就會中曬

唔係移動個枝

遠程會秒

咁呢支射唔射都無所謂啦

迴5試過避到 但好難

最簡單，佢個頭向邊面
你爪住佢另一邊身就得

有機會射到兩下down

迴性3都避到，同煌黑個招一樣

諗緊黑龍銃純斬流玩唔玩得過 但係銃槍唔玩炮又好似好唔抵咁

原來我仲未打箱牙龍..但成身黑龍校服........點樣開任架？

而家廢老冰牙得返USJ任開到出嚟

射唔射得出好個人
點樣教你啊

爆2次頭就係，爆得一次近戰都秒

對於唔玩switch既我

有種比capcom強姦既感覺

可以，peppo都係咁

要開始噴左先上 唔係既話會燒返落黎

諗緊點樣可以易贏d
街場入個派膠既入黎已經輸左

死得多陣哂時間好灰嫁

有問題既咩? 一個斬斧都可以爆頭架
利申: 用斬斧打黑龍

有冇黑龍弓裝參考下？

同尼度啲巴打打囉
打一兩晚已經知邊啲雷 邊啲carry
比個carry既名你：emma

好唔夾

太刀要keep住斬先有傷害

奶媽多數都係輕武器方便收刀食藥

成日都比黑龍追住燒
我來上氣刃姐 唔使咁呀

尋晚我都係咁，走開少少食藥，就對撚住我係咁噴火

即刻爆炸唔差
你狂啪啪啪先0.1
當然好多人慣左啪啪啪

要密啪唔停
當然你下下兜割都中頭又唔同喇

食藥一向唔會行開 企係側邊食就算

反正你咁撚勁自己一個都爆到頭嘅驚閪咩
打埋佢地嗰份都做唔到學咩人出街場carry呀

穩定爆頭一定係斬斧
團戰更加唔使講

無啦啦屌晒全部人老母
零解撚遲早變地底泥慘過我呢啲太刀狗

打埋下隻就無人玩喇

啪啪啪

已經變左

兩隻蟹都係恰新手 又有裂傷又鑽地

蟹仔好好打喎
女王蜂先係打到屌曬老母

唔夠膽了

你唔係以為你用把斬斧上車就叫carry啊嘛
收收皮先啦

我本身都係咁諗 直至我睇左果四條日本仔用片手過黑龍....

都on 撚鳩，唔屌個用家，去屌把斬斧
要雷，用咩武器都可可以用得好雷
一味扁低斬斧為左台高自己好咩？

6分鐘散彈過我都睇到眼都凸

輸左懶隊友呢d , 真係咩合作game 都見
上面張圖可以有無限version
大劍太刀又可以屌人掉石，但呢d 人又係都要組隊，又唔撚單打

咪就係屌緊個d齋識著住衣裝亂鳩咁上個d人 簡稱上車流
呢類人條龍有咩招都唔知啦 換然知就係你講個d
佢用乜武器都係雷個類人

唉

我街場試過幾場撞到一把斬斧都冇咪又係照爆2次頭
根本就係人問題

琴日有條韓仔斬斧勁撚到仆街
黃眼識上頭(非拍頭)直撞
紅眼全程上岩左右位零解冇停過 (我阻撚住佢sor)
仲要識用攻城武打down
最癲仲有廣域5 做埋奶果份
真係carry全場

街場完場16分 0貓

琴晚用拔刀重弩搭個奶媽太刀，雙刀，一大劍過。個組合都算幾騎呢。個太刀食藥救人食左一百七十幾次

請問各位蟲棍撚 你地套黑龍裝有冇配耐衝3

相反有遇過最廢斬斧
地斧上刃正面上 比條龍打撚到仆街
黃眼上頭拍到變紅比龍吼落地 平時黃眼又淨係識鳩解 條龍訓埋地都係淨係上頭零解
又亂鳩咁cut技明明大硬直
審判前又唔撚識企位

最後包撚左5貓

又唔洗奶到食強走青菇果啲，純粹帶廣域快吃，唔會晒太多珠位得嚟，快吃都可以保埋自己命
同埋黑龍套大把珠位晒，裝完挑7攻7會心7弱特超心，都仲有大把位

金剛身會玩壞手，練閃避仲好

有冇中午場 打咩都得

黑龍個地圖崖邊撞唔撞到？

野團斬斧見好多爆身唔爆頭
可能呢排太多人學斬斧

應該唔得

大把人抱住逃課心態玩㗎啦不嬲

好多人都係本身冇玩過
見人講好易打先黎用
雖然上車好冇腦
但上車前既準備功夫都唔簡單嫁

其實見到著奶媽裝既單手劍但唔奶人
見到隊友死左一兩個之後，我都減少輸出用粉算
呢d 先驚。。。

就算斧強, 都盡可能鐵壁1啦
超解用係大件, 肉質唔差同埋弱屬怪上面好D

我反而遇到個奇怪奶媽 佢會瘋狂咁補血 我地扑親扣少少血佢都會立即補

我好少玩單打
通常玩救難街場連登場
其實我好廢(有自知之明)
不過都唔會屌隊友
有時累輸左人都唔好意思
但有時見到d隊友仲豬過我個陣。。。

黑龍畢業了
齊晒武器同裝
特此留念

好奇一問斬斧上車流嘅玩家係solo唔帶貓唔用破壞王3嘅前提下用幾耐時間爆到兩隻角？

驚你中連技姐

之前留言有留過, 追POST係有得著既
1. 迴3/以上
2. 迴避衣
3. 轉身衣
4. 射石射停
5. 噴火後反方向飛翔上另一隻手
6. 肚底但要企火另一邊(即反方向)少少, 比如佢左噴, 你企佢肚底近右腳少少
7. 不動衣硬食, 吸血補返佢LAW 頂佢老母, 唔係佢死就我亡

無錯
好多人受唔到兩hit，有啲buff晒滿血都可以一hit 死

直接一見到佢出就收刀趴街唔係最簡單咩

有砲手射14-15支, 中身或頭down到一次(first time only)

是

各有各打法啦~
我用重武, 收我山就有份, 收唔切武

諗緊點樣最大效益姐
但落到場枝弩炮射唔中位
傷害好飄忽

完全唔奇怪, 唔滿血就有機會一招秒, keep滿血既慨念好重要

唔夠藥咪回家彈
真係唔敢搏

企肚底無事
但係如果企遠都係收武飛撲

有冇場！

想問下咁多位巴打雙刀裝最高輸出仲係咪龍紋裝

其實自己帶治癒3/快吃3好緊要
奶媽都可以幫你補得多啲快啲

我見雙刀係玩屬性多 但我見speedrun用黑龍裝+黑龍雙刀 所以有啲疑問

著住件不動淨係撳圓圈就勁快儲滿 有幾難

我自己玩雙刀都轉左黑龍裝，因為d 珠位鬆動好多。如果你只睇輸出的話，冥赤裝+怨恨+滿屬性應該會高d

但黑龍裝自帶真利刃，輕易做到攻7, 挑7 , 滿屬性 , 無傷

睇你喜好

其實打黑龍長期打到個斬擊弱點頭+p3胸既話
咁係用屬高d既煌黑雙好定攻高既黑龍雙好

純上車流既話應該唔會爆到兩次

圓圏一，兩下之嘛

R2開刃 > 圓圏 x 2 > 圓+三角 > 派生爪 > 中出

都係黑龍。詳細測試我真係冇做過，但黑龍係扣多d

好多斬斧新手有誤區就係搏命零解
零解得最尾果下爆炸破壞值okay, 其他全部0.1
所以重點係拘束彈/砲手倒地/擊龍槍後打頭用斧強化或者變形斬 破壞值先高

因為黑龍物屬比高
姐係食物理多過屬好多
冰咒 滅絕都係用黑龍刀好d
你check下肉質 如果物屬比高過3.5左右就會黑龍好d

咁黑龍雙刀淨係玩物理攻擊o5ok? 唔出破龍屬性

同你嗌今次poor guy了既次數差唔多

淨物理佢都ok , 但唔推屬性有d 浪費

所以先俾人鄙視

係咩我記得之前好似有巴打分享過話得嘅

得嘅，我單拖都係咁插頭o者，為左輕鬆刷眼

有冇人想破處？

佢龍屬好低 爆哂屬性都好低 諗住放棄屬性

明明斬斧本身係好考技巧
但就出左個無腦流派搞臭左斬斧個朵

最撚仆街一定係0解撚，個個一開波就上左頭攪到我上唔到頭0解

個判定一定係碌

佢係咪企撞撞一次 落地再撞？
我成日咁做

比個code黎 我同另外2個巴打3帶1幫下你

無破壞王喎

其實佢開始零解之後你就可以一齊上去解
解之前唔可以有兩條友同時係頭only

上另一邊

四個人上哂去解頭個畫面一定好壯觀

上唔晒

上定去隻手排隊啦

3icd RzfJ utTb

玩到後期d龍太活躍用斬斧好撚難打
輸出又唔係特別高
冇上車流應該冇人會用
我由斬斧岩岩出果陣開始玩
你睇冰原前D ta片條條龍斬斧個時間都偏慢
而且技術要求仲要比其他武器高
冇上車真係搵你老母玩

無零解既話黑龍可以玩耐啲
capcum放生斬斧

一定要有破壞王

上面問緊無

我都係由MHW 未有飛翔爪時開始用斬斧，用左2千場都有，以前得地上解，斧mode 當時係有用架

sor , 眼殘

我而家玩斬斧都係純粹為挑戰自己而玩
好多怪其他武器好容易就過到既一轉斬斧就即刻變hardcore mode
但而家主流裝都自帶回性個使用難度又減番d咁

啲人唔識地上解R2上身響度嘈

三太子最後既憐憫黎

我mh3已經主修斬斧玩到mhw後期都小左用

mhw之前斬斧個速度都係正常唔慢玩落冇咩問題
但mhw後其他武器同怪一齊變快左加速左個狩獵節奏但斬斧就保持原狀, 玩落就得變左覺得係用緊舊世代既節奏去打新世代快左既怪咁

屌啦輕好重弩威左咁撚耐咪又係咁
煌黑果期上車轉身衣直接閃到冇哂
不動直接秒殺地戰又慢到死俾佢打到跳舞
直接廢左你成把野唔撚洗玩
而家威返次就屌屌屌

唔好咁激動
唔係屌把斬斧
都係串下人以為自己識零解就係威係勢啫

唔該晒3位巴打協助

零解咁簡單我阿婆都識啦

大劍蓄力緊點收

點打隻野?見到佢出招去避就ok

咪係 個重點唔係斬斧
你逃課其實最後令你無技術都係你自己事情
個重點係你無腦上車得黎仲要屌其他正常玩家
以為自己好carry
同d撤甲榴彈話其他武器垃圾一樣

W時代玩迴性斬斧

慘 太刀狗成日比人racist

所以重弩都係一直比人話緊係用弩不用腦

次次都避唔到硬食招既太刀狗又真係抵屌

我用迴距，有奇效👍🏻

之前都用迴距 但有左黑龍裝輕鬆迴性5 依家都係用迴性打緊黑龍

盾蟹呀嘛？

1上車
1雙刀
2太刀
都爆到兩次頭

連仔場正常12-14分鐘

太刀就喺原罪

唔得

想問下上位絢輝龍外觀點整？ 打完工房冇

整左把黑龍弓出黎
再配攻7挑7
打juno勁痛

玩開7

點樣先判定係仆街
好難出

然後nerf 盾斧超解

所以我唔出屬
轉左出耐回+跑者

背脊對住條龍R1+X
練多幾次可以連續仆

其實BH2果2個主角有無外觀?

但係我自己玩上手就覺得斬斧上車流真係好撚冇腦

feel到打多幾場會變左唔識打呢隻game

時得時唔得

識玩, ching

早幾代一出斬斧已經玩到而家
睇住斬斧有楊明立萬機會已經好恩惠

放心到時你斬斧落番車, 唔好用衣裝唔好用回性, 然後你就會識打番

打咗咁多場活動任，全炒，亦都係繼續冇眼，好冇癮！
正式棄game，轉會打FIFA2021，再次多謝破處團

一係收檔, 一係自求多福有強力隊友, 留2貓quota比你

即刻轉肩撞減傷應該硬食到既, 掛

不過我都覺黑龍好似避招好過擋招

重弩擋都擋唔住

反而揸太刀打碌碌下又幾好手感係唔夠時間打不過feel到唔係冇得打

太刀打頭好正跳起好高傷

要㩒實R1見佢個樣係衝刺咁跑一兩步到先可以仆
啱啱起步果下就㩒會變碌

今晚練下先

pc有冇場？

問題係都幾難兜割頭
Peppo好多位都可以偷雞啪到頭
我研究左一陣真係好難

得扇型火最易

佢企起身都打到頭

穩定嘅兜頭好似4-5招
其他都睇運

淨係條頸扭扭下噴火個招
我見peppo野野都兜到頭
我十次得二三次中

玩開7 不過淆走收刀食秘藥

要練 呢招係其中一招穩定兜頭
後退蛇型噴火最後收火嗰下要拮中頸以上
咁就兜得中頭

M位嘅外觀係咪已經全部開放晒啦？

好似無健美裝

姐係要等佢差唔多噴完先吉佢？
好似佢噴完個頭會置中定住半秒咁

同埋條古龍長頸巾
想要先發覺冇

覺得最難係企起身一路向前行一路左右噴
企位唔好又唔得 拮慢半秒又唔得

係 所以先話係穩定兜頭位 唔洗睇彩數
但你拮嘅位一定要靚

係 所以呢隻好玩
但我部電腦仲未整好
睇下呢排用住ps4過下手癮先

無記錯係扭第二下頭扭到最後就可以拮

有冇清用錘打黑龍，唔計ta果啲

上位歷戰絢輝完場送嗰粒石（三套夾埋17粒） 調查票 同聚魔料
我本篇skip咗歷戰絢輝 嗰陣r咗成晚先夠料整

LEON有無外觀?無打好耐唔見有

呢隻仲可以玩居合

有

要咩材料先整到?

點解我會冇m位慘爪外觀嘅？

而家有無場

精靈加護5 擋乜都得啦

.

push

依兩個必出啦 整咗冥波手y 跑者3

用緊全套黑龍

好似要龍神玉

我會肩撞硬食
好運既死唔去

有人品就係

要調查票G

要打上級先有個粒石

我有，但呢個好似係m 位， 想整上位

上位

龍骸布無外觀

上網睇解包
驚魂節之後仲會有雷狼龍票同黑轟龍票
呢2張票就係用黎合依家未出既外觀裝

要寶玉？

我都知果粒石應該有用, 而家去打番又麻煩, 所以抽爛西武特登唔用上位料

宜家仲有無人會去打上位金羊？

依家有開咩?

都end game會唔會有野合到攻2

抵啦平時咁嘈

你捉唔緊個信念
我剩係打狼b都升左250mr

我都等緊條龍布外觀
勁中二好正

我覺得佢唔出

有冇黑龍弓裝參考？

太刀 lives matter

差唔多齊哂m裝外觀就係唔放龍布, 玩野
等住用佢mix套兇爪beta

我打埋黑龍要返聚魔打慘爪凶爪拎素材整外觀

爆頭有冇易啲

我都係，不過攻2冇、達人2都冇
去到前排，肝到炎妃先跌一粒達人2比我
然後沒然後

冇solo過唔清楚

弓神佢係配冰牙頭+黑龍4件
攻7 挑7 看破7 超心3 弱特3 迴性3 散2 通2 體術2 耐急2 收刀1 轉福1 飛翔強弓
方向都係依堆 基本上任你配
打團咪配耐衝+精靈 保命向d
solo 鍾意既就有咁大力得咁力

如果開咗的話。。。

之後刷珠啦
我d攻2 達人2都係game送
一粒都刷唔到返嚟

搵埋破處團都炒

有冇pc場

新手留名
終於入iceborne
用長槍玩到好痛苦

我想挑戰下你

唔好提
無啦啦派珠，仲要送得一日一粒咁，
無留意開隻game鬼知咩

有
好似唔點見其他磓手

本篇個時冇攻擊珠，打咗好撚耐得1定2粒

入冰原之後勁撚多，而家十幾粒但根本用唔到

mhw個時用bug屈左幾百粒

咁做乜要玩長槍

pc場:
b3mT+ec8=j$B

呢度好似有個7千場長槍

攻2 ? 公廁來架喎

之前3隻古龍嘅刷珠任正好多，唔知嚟緊會唔會再開

點解會係冰牙頭呢？

收刀

16號會再（官網有寫）

我有諗過重弩插滿盾防性5防強精靈5睇下頂唔頂到

比個曲黎今晚試下係咪你講咁堅

3隻古龍？ 邊個任

我之前都係打雷狼多

之前係no tk打有個k字頭巴打把太刀勁到癲
打撚到條黑龍仆街
我輕鬆被carry企係到拎眼

始終都係堅持用自己玩開嗰種武器solo打贏黑龍最爽

btw, 街場可唔可以唔好一見扇形就即刻掟石仔stop咗佢
明明咁好機會打頭輸出

用鎚仲爽, 拘束捉住條龍再瘋狂跳跳鎚

條友1萬都黎

佢係破完就未過個活動

我活動任都係贏過2場only
BTW 有6粒眼但唔夠重殼整裝

痴撚線

係咪對大鎚有咩意見

2場6粒眼仲想點

宜家打黑龍 最歡樂既已經唔係幾分完
係閂閘可以鎖到幾多個痴線佬係出面

emma：閂你門 扺啦

失望

冇野打

你行運喇，嗰個巴打好勁的

個位巴打好似已經拎到攻2？

有冇巴打有聚魔歷戰黑角龍開黎打下
就咁開完俾我我自己打都ok嫁
冇佢隻角整唔到挑戰護石

我屌你老母死黑龍
隊友用回家玉遮左個扇火
一走出去燒死
之後落去未到地就中火球
即扇火
玩撚阿

識玩1定門都唔撚關直接同佢硬肛

貪佢有盾但去到打冰呪龍就企咗喺度屌喇星擋唔到嘅

冰呪擋唔到？你係咪無裝強壁珠

ps4? code?

而家打返黃黑
太易打了

我個場街場好似係奶笛+太刀+大劍+剩低果個唔記得
總之唔係斬斧，都爆到2次

無我得防性2
但佢嗰吓直噴好似擋唔到

爆頭太易了

得 我見olay 都係咁

唔穩定精靈5睇運氣，發動到就ok，發動唔到嘅話擋都扣好多。

玩回性 回距仲好。其實輕弩打黑龍仲易打過重弩，佢啲招太快 同埋要收刀飛撲有時候。

Ps4呀
6xYn 4vYm JciB

我都覺得咁樣快好多 但又會蝕左貓飯效果 除非有贈品術

入ing

唔該曬巴打

想要黑龍邪眼
我上車
求carry

PS4

想睇片學大劍

片呢?

幾時有片學野

遲D係咪都唔會開番D活動任架?
都唔知點掃大靈脈玉好

黎緊有萬聖節宴

好在之前個活動儲定廿幾粒，宜家整野升野用淨兩粒

有冇人有聚魔歷戰金獅

去上面歷戰黑角code

唔該曬絲打carry埋我
我鎚仔成場做跑狗

唔緊要 我都貓咗幾次 當出不屈啦

有人？

有冇人打

上位要調查團g

雙刀撚可以cos mikasa

想問下刷咩升mr最快，依家mr得41，想快速升到100

調查團g算易攞了
個金塊先煩

如果有人帶就黑龍 一條升1lv 順便刷埋珠

我係單機毒撚無朋友

玩奶媽 打街場

用弓做咩收刀？

以前刷開雷狼龍
又可以升等又可以刷珠

咁唯有等到16號等佢開

p2 3 大技有時你企位衰得制快過少少就係少少 無配過陣有時後dl起身收武食藥過下慢到再接技死 我自己都配左係smooth好多

想問e家片手都係寒氣

16號出返極貝
唔知又會快幾多分鐘

等冰咒gamma , 唔係的話都仲係佢

定係想出埋冰牙龍1件同送埋看破？

thx, 有時手痕都想玩下片手

我神olay

有冇人carry下蟲棍，爆唔到頭

片手用寒氣,唔係得第一下加攻咩

真新手一問 斬斧點先上到車開屬解 次次上去淨係軟化個頭 唔識出解

儲爆劍氣 上頭 三角+圈

當然唔係，片手用寒氣係扣好少

岩岩偷到一隻眼
屌你原來偷都要對住個頭偷

真？ 定係隨機？ 有時殺佢掘身都出眼架喎

我都想知係咪真係挖頭高啲機率中獎
我感覺都係挖頭成日中眼

佢心理作用啫

有無黑龍素材場？

我頭三場偷身都無眼，第4場試左次偷頭
真係有眼

話明1% ...

有人打就入去玩下

同求

一場挖左4隻邪眼齊撚埋裝

PC 場冇左?

PC場 -2
Jbz=keZ+jT=6

Olay大神次次煮杯面都睇你片，次次都要睇兩三條先食得

冇人打黑龍
想問有冇巴打有聚魔歷戰慘爪可以借一借？

Ps4 有冇場

冇，好靜

你開，我入，想打黑龍，未打過

4W82 Qwra ZQBA

打乜都得

刷珠唔出，同巴打刷黑龍居然有粒達人2

我想要公義

今晚打咗3粒眼出嚟差兩粒件A衫就有啦

仲可以場場抱巴打們大腿過

我都想要

黑龍有無埸？

ps4

6QAx cX7h EJAc

係聚魔刷緊地區lv. 乜都打 最好打外觀

佢上左去之後瘋狂插好搞笑

見乜打乜 練緊雙刀玩兵長斬

正，好耐冇9刷過野

一早轉哂用黑龍

full左

最尾

聚魔巴打有冇榮x 獵人任 打調查團g 票好冇

反正我都係衝mr 100, 刷下怪拎外觀料

有位

btw 聚魔都唔知係咪偷改過黎， 以前都冇咁多3條龍同區， e家我入親去都成日4p

有無pc刷黑龍眼場

頂，未100冇金銀火
我入返黎，打住先

唔明

不過片手真係好難用， d預判要好痴線先做到 同埋我已經迴性5但個後跳無敵都係好難預

4盾防5加護5都頂到下，但我係重弩打通3配吸血
不過唔建議用有盾的武器，回5+加護4雙刀仲舒服過擋

PC 深夜場
Wc?RRuspQC$X

有冇人可以教下我雙刀點樣兵長斬

45 度角cut 入去都觸發唔到

有無PS4場？

thx 兩位巴打， 本機仲打算刷黑龍刷到mr100

45度會唔會太大？你試下個人仔跳起後左蘑菇要指去要碌嘅方向。如果觸法到，嗰個人仔就會自動校啱位咗去龍背上面轉

首先要開鬼人，有斜坡俾你滑落，或者高低級俾你撳X跳

如果開咗鬼人，但sir落斜又要收刀，咁咪又熄咗鬼人囉？但唔收刀就只會行唔會sir好難

有冇PS4黑龍早場？

可以開隻爛輝練，兩條大斜坡任你玩

無記錯係開鬼人斜波撳圓圏可以滑落，然後撳三角出刀就會跳起

想問有冇巴打知點解貓的生命保險冇得舖舖都食
我set咗佢係個人組合定食 上一鋪食到但係今鋪就食唔到
已經用埋高級餐券 有冇巴打可以解釋

食材未齊

有冇刷眼場？

ps4早場

好崩潰十月一打到今日場場唔係自己貓就人地貓，最灰個場已經開埋龍擊槍人地都貓埋最後一次。仲可以點搞

solo就唔洗驚人地貓

Solo就真係得返棄Game呢條路

唔係日日都有人幫破處咩

Solo先過到

太刀撚，我又冇毅力護石(直情搵唔到有得整)，人地帶我我都應該拖死全場人

有試過有一排自己入場想偷眼，跟住都係算罷啦

太刀solo先好打
毅力係做自由任 貓的理想房間攞返嚟

而家主流4件黑龍搭爛西腳

感謝

暫時係，等冰雞王有更新

有冇咩原因爛西腳啲技好似無咩特別

3帶1你死幾次企camp就得啦
睇下今晚開唔開破處場先

好睇下我今晚好唔好彩

西爛咪玩腳囉

拉番個火耐性上 0

原來係咁

有冇人打黑龍/煌黑

Ps4

超會心Lv2喎
梗係用

我想打煌黑

GLT 星期六End驚小妹掛機場

RcAdyd2a=XtJ
PC

想問下邊個武器最親民，大家最想隊友用咩武器

入唔到

入到了

帝王雙刀龍有真會心vs 黑龍R12果把
點取捨

感謝幫手破處
我係頭先嗰個Jacky
因為呢幾日完全冇時間打
所以搞到依家先要破處

聚魔宜家777211
點樣先可以升到其他而7又唔跌？
成日一打就7跌去6

仲有頭先有份幫手嘅另外2位巴打
萬分感激

處已成瀕危絕種動物

醒起有100張天票
鍊咗100粒垃圾珠出嚟

可以唔洗打

鍊唔撚到公義

其實削擊珠係咪搵阿婆鍊最化算？“

好似得阿婆有

想問下而家仲入唔入到

噢原來係冇得刷

對住隻黑龍 真係覺得自己好廢

有冇刷眼團？

多謝大家我係頭先個Fish

應該有隱藏bar 未大爆上限最多總和27
同埋有lock地區呢樣嘢

抵

啲輸出弱到
又亂摸小妹枝炮

會比人屌 不了

毅力護石係自由任拎

你幫我破處未

我無護石都識用爛輝龍裝

用10分鐘學下玩奶笛再搵巴打幫好快破處

對唔住囉

尋晚訓訓下驚醒自己原來冇裝超心

唔知果d之前話一次刀都唔想磨影響節奏慘過貓車既太刀俠係咪仲用緊炎王套呢

幾時幫我破處？

其實炎王套真係好好用，堅唔洗磨又唔洗飲冷飲

黑龍唔係有過場位都幾難搵位磨

出街做現充啦

你單機太刀狗 點屌你

我地唔太鐘意組奶

冇炮手但又爭住摸炮真係cls

有黑龍套之後，炎王套接近可以退役

而家黑龍匠3打黑龍都要轉場位磨， 其他怪可能好d

我強迫症鍾意條bar長期全滿

炎王套珠位太少，除非你唔用黑龍太刀，用得黑龍太刀，得黑龍裝先用到多啲輔助技

e家打街場仲用炎王都唔知會唔會比人踢

又聞到陣驅風油除

今晚教練應該可以solo 15分鐘內

黑龍套多咁多技可以配一定係佢㗎啦

比較吓啫

自以為有炮手
不過無貓炮擊術
一樣亂摸小妹枝炮
呢啲粉腸要屌得仲金
好心班撚樣專心打龍打頭啦
攻城師佢地有資格做咩

一見到躲起來，或者搶我車仔
就小妹龜 頭很痛

咁多位忽然斬斧玩家：
我知斬斧零解上頭啪啪啪好過癮
但條龍down左個陣用返劍/斧mode斬啦
之前已經有巴打post過數據話啪啪啪嗰時部位破壞既儲蓄值得0.1
即係話爆頭黎講零解其實唔係咁高儲蓄值
只係安全少少既方法黎啫
咁條龍都down左，冇咩危險，就用返劍mode斬佢
又高攻啲又易爆部位啲
講到尾，玩斬斧都係想爆佢個死人頭拎佢隻眼屎啫
所以有得斬就斬啦

你由我享受下殘廢人奶餐先啦

有啲人揀食根性/保險所以冇炮飯都可接受
但冇炮手2係直頭兩倍攻既分別
我射一發=人地射兩發既攻
仲要個場彈數有限
全攻裝既專心打頭咪算

btw其實做炮手同奶仲辛苦過做屌頭輸出

不嬲倒地都落地斬
係唔覺意儲滿劍氣出屬解自動上頭

45咋屌你
單身，有豪宅，仲係處

你真係唔想磨黑龍裝出到匠5都高攻過炎王好多

理鳩佢死左就得啦

阿佘你緊係識打
但依幾日打見好多都仲係倒地上頭
係望住佢飛翔爪上去，唔係地劍插到上頭個隻

打頭又唔專心
無料又學人做攻城師
最後無屌爆眼唔好怪小妹carry不力

有冇人帶打煌黑龍
回鍋玩家 仲要得銃炮

處？
無三穴同出仲係處？
定未千人斬仲係純情老姑婆？

是旦啦
我地溫室小花黎
隻眼識自動爆 鳩打未算囉
扣血就食藥 冇藥返去拎
貓左再狗沖 輸任再開過

法國雙刀幫黑龍修腳甲好尾機

但我未識用其他武打黑龍
今晚試下

近會打一set先上
太遠先飛翔爪上去零解

用愛滋長槍拮啦

有海綿大嬸係度先拮佢肥屎忽

見你一次踢一次
企開啲啦

咩任出票G會多啲

陰陽讚歌？

第2次大技閘9長槍 閘9基佬人人有責

琴日三雙刀咪一樣爆兩次頭 根本係打法問題

閘鳩人 miss拘束14分鐘

再一次吹奏雙刀打黑龍好好打

得1張 有無任會多啲

有無知條水母點先捉到
已經食晒生物博士同夜晚晴天都見唔到

尋日一場兩張

完全睇運氣
但有個方法唔係人人用到
你搵3個有興趣捉既fd各自刷
有一個人見到有就叫救難
3個人去搵佢個場入就會4個人都見到

黑龍終於全武器，可以9整去雷人了

今日打咗次12分 不過有兩太刀curry

其實係咪跳衰咗就唔會見到

唔關事，你上到去唔好嚇走佢就得
但印象中好似夜晚先有
你搵攻略睇下啦

琴晚有條粟米撚閘左我一次
好彩第二場跑得夠快

街場啲人一開波著隱身衣，但又唔落炮手珠，攪到開場用大炮打唔 down 條龍，攪到要去補箭
跟住 P2 又仆住去搶枝移動槍嚟射，好撚難攪

有冇巴打刷料

我想刷重殼

Solo無煩惱

我裝同武器都整晒自己想要嗰啲㗎啦，係想幫下街場啲人過，順便當挑戰下自己

呢兩日夾埋好似過咗兩場咁大把

扇形火時佢個頭挨唔挨到3次鬼人亂舞？

（笑）

打咗兩場，一場打到去拉閘，一場連拉閘都去唔到

精靈加護5真係幾撚勁，估唔到

專登帶隻賊仔貓單打黑龍，殺左4條，爆晒頭，係得報酬同掘有邪眼。隻衰貓一隻眼都偷唔到

終於14 第3次大食到無哂藥監生燒死

入場前已經講明會閘9人啦

有無人幫刷料

好奇一問 平時用PS4玩開係幾多fps

抵啦成日拮人 閂你門

pro機感覺40-60fps

MR737

MR741

屌，一出第一粒就勁快出第二粒

但我到而家都仲未有防風II同防音II

到依家都冇特射2，但有兩粒防音2同好多粒防風2

試下打特別任個激金/usj傷風冰牙
係左下個camp望上去，睇下有冇
有就轉camp跑上去

得番最後一貓
好彩打得死佢

想問問重弩裝盾插件打黑龍問題
我用冥赤散彈重擋黑龍,擋到;
我拎同樣既裝,換左黑龍弩,打普通怪,擋到
黑龍弩打黑龍,硬食大和炮,係乜事

我依加save load夜晚刷算
差水母同幾隻大金

片手練咗幾日都仲係18分台
係咪唔應該撞牆打多幾下好過

都刷幾耐
一定要睇教學，同埋一見到要快啲上去，試過手殘用耐咗時間上去都冇咗

之前打完煌黑放低左勁耐
而家刷晒所有黑龍裝加武器都仲想打黑龍

已經係個頭45cut 入去 好難真係正面

㩒o 自動sir 落去的

玩奶

片手

pc場？

ps4 3khr a8iW khHM

刷緊不滅爐心殼

之後聚魔 打外觀

或者你有榮冠獵人既 想刷幾場調查團票g

爐心殼搵呀婆換啦
調查團票打金銀火龍啦

有得換屌解要刷

cls

刷到 冇票換喇

話說本來諗住打猛爆用盾斧會易打過太刀， 但玩落都係太刀易d

同埋刷5條封面龍唔會快d咩， 兩公婆係天上面飛黎飛去

btw 想問埋點解上網睇人配裝係用黑龍腰a 少左4星洞 抵咩

pc有無場

腰有3lv看破，加2粒達人2就滿，易配過2lv
另外混合珠有d卡，2個3lv洞可以放2lv技

5隻出得耐打一場5隻等於兩三場金銀火

有無巴打分享下大鎚畢業裝

黑龍弓落唔落龍屬強化好？

利申 弓新手

趁而家嗱嗱臨解晒啲自由等16號先
返去世界全部野都變得好易打
Btw貝爺會唔會出返個m位版

仲有冇刷黑龍眼場

有冇大佬有聚魔歷戰爆鎚同歷戰獄狼？

有無調查票G場？
陰陽讚歌
神台地
榮光獵人

換返上位裝囉

件件外觀都要大靈脈石

1001

聚魔幫到你..呢幾日都不停打聚魔拎玉